動物台狗竇96

獨步天下，吾心自潔，無慾無求，如林中之象

請各位手足記得注意整理陰毛

斬

是日手足運程占卜

本日幸運物品:外套

突然想快d最終回......

lm

唔斬就1001 call me

博士講邊樣衰個樣

屌，井1消失咗，標題又冇咗個朵

屌

仲打算問可唔可以用呢張

重睇完MF 覺得MD後半簡直係垃圾

md頭13集>mf頭19集
Md後13集>堆填區

就算係冇咁衰既MD前半
講緊都係得第一集同巴納吉死果集叫做係屈機

MD頭十三集點會好過MF前19

冇野了

未睇哂所有馬交羅斯既馬交羅斯廚

i am the bone...

幾星期冇換衫,成身有陣鳩味
又唔想換衫

MF幾場既演唱scene都好過MD太多
過左咁多年既MD點解會反而倒退
唯一解釋就真係江湖傳聞既MD當初諗住係做13集
搞到依家夾硬拖長變到故事節奏奇怪

呢個順便可以解釋埋點解會用兼用卡

MF有幾集神回：
奧茲瑪話就算用對vajra冇用就用拳頭果集 片尾竟然插播M7首try again

神谷之死 插播鑽石裂痕

猁迷子

逃避雖可恥但有用幾有趣

u are the bone of my sword⚔️

不如我地做愛囉.jpg

其實韓國女團d歌真係好撚難聽
都係以前d歌同埋電視劇ost高質

重開啦

不嬲以前講好左條底線係要有template

標題同內容

神父 我有罪

餅餅

我愛直葉

屌你唔留言呀

事實證明博士係on9仔

美波有遠見

Cc台低質到，埃及單嘢無post

又有人入黎扮🐟🦐🦀

u

cc台最大作用就係圍住班傻西唔俾佢地出去吠
所以都是由他們自生自滅吧

牙bob有少少智障
食橙食埋橙皮
食雞唔食雞皮

痴撚線學園孤島都真人版

收你地班待奉狗皮

比人捉違規牙屌

你又做乜鳩黎

份question paper原來唔比mark野

我去左偷拍德望女
過多段時間上法庭

我幫你報咗驚

毒輸人本身就比人拉過一次
但我唔記得咩事

正呀喂

做得on9野多

琴晚好笑
係amazonjp買完野
本身dhl話27號送
點知琴日就送左比我
我話冇通知我wor
佢話電郵通知左啦
我check返 佢8點 send比我話今日送
9點佢就上到黎

動物台3大25jai

可兒奶油多真係好樣衰...

系...

乎嘿嘿

...

好有效率

除非揾小學生做演員唔係不了

三次元，不了

睇完祈妹版MV當睇咗真人版算

胡桃好型

咁嘅POST都冇人重開
侍奉部要墮落了

一早墮落左

你地放班清兵入關嗰陣時就已經收左皮啦

係 -.-

我平民百姓黎

百姓家奴

仲要打成一片

極高汁條片

侍狗部LOL最後一次召集

細蚊jai

ar bob又inch 神父

高汁

角5角呢種漫畫加音樂嘅片幾有睇頭

點畫盔甲都畫唔出種金屬質感

畫相？

想畫到呢種風格咁樣

2lai

照抄一次應該會明
或者畫相練習下先

唔sick抄,唔知好似刮啲色出黎既效果點做
即係好似用豬毛筆擦塑膠彩咁樣

淘左d野食
希望送泥香港啦

食定元素週期表都冇壞架啦

你用PS畫?比個筆刷你玩玩

u都食開膠架啦

直送？集運完全冇問題

唔知
佢冇集運比我揀

集運要自己搞，送貨地址填集運公司個地址
潮流台有集運post

牙金幾時請我食淘寶

冇入過集運PoST
我填左自己地址咁係咪多數送唔到

完全ng sick用

唔知，我未試過買野食直送

呢間俄仔野幾正
【铁汉优品汇】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥4ceX07x4wa0￥后打开👉手淘👈

睇人地youtube啲片跟住張相畫
慢慢係張相到揀色疊疊下色就好睇
我自己畫落去就成塊色蓋左上去
睇佢setting又冇較透明度同圖層樣式

有冇this買

私運/唔係官方既集運 係咪都係係淘寶搵返黎
係咪搵到再deal

集運公司同淘寶冇關係，你買野送去佢地大陸個倉，佢地集齊再運黎香港

係咪google 就搵到相關既集運公司
之後點收我錢

唔知

博士話買到就係室內直播食

係，自己搵間平靚正公司

我用開呢間，偏貴但係攞貨近我
個網有寫點操作，間間都大同小異

明白
係個網reg完之後
日後我係淘寶就寄去佢地個倉
然後佢地會對返我reg既資料同淘寶係咪一樣
就會集運黎香港
係咪咁？
比錢都係佢地個網比？

係，同埋神洲可以淘寶比錢

巧⋯

淘寶直運仲慘過補運費叫賣家直接送

我卑怯 膽小 狡猾 懦弱

少咁個弱智

火影真人劇
由侍奉部全員演出

博士=忍術博士

我討厭自己

神父down完未啊

更新檔

又單咩

禾係卑鄙的外鄉人

steam down左啦

有冇sick g ar

game ar on9

好似唔錯

你地快d推爆個post啦 忍住唔留言好辛苦呀
e個留言唔計

咁不如全部留言都唔計

博士on9仔

串我光中bbg未死過牙

同美波爭仔

完全捉摸唔到個方法

你以為會有咩方法，見到邊隻色就油落去啦

係咪要開筆壓透明?

要，筆壓控制流量同透明度

但係呢禾用透明度油到一撻撻是咪正常的

有冇啲咩easy物件可以練習下

我依家係對住張相,揀啲色出黎9搽

有D筆刷本身有感壓就唔洗咁開

牙金用緊上面貼個個畢柒?

用good1-10夠做有突

我lol入場顯示有display問題
遲下再諗下點搞

maya好難

玩啲咁既野

美雲有遠見

收皮啦mk仔

聽到美雲呢兩個字博士嬲到秒回

你含撚啦死mk

有內幕

侍之奉忍村

no on9 la

個標題明明咁高汁

已經有方純諗好劇本

邊到高汁

The past can't hurt you anymore, not unless you let it
博士加油

都唔知你係咪弱智

點解你地唔明白我
我咁做係為左你地班待奉狗既地位咋

我IQ170

你係咪覺得自己好風趣

講事實

係咪要笑呀低b仔

企得越高風自然越大

動物台匡智部

想知kata同lpg6 係乜水

成班低b仔唔鍾意個post又唔努力搶1001
比人開左又唔留言快啲推爆佢
你地自己攞黎架
抵死架
仆街

我撐你架

做咩咁問？

所以一直都話班奉狗得太阻住一個高汁
其他冇個打得

1001開post其他人無得說三道四

老母個陣連搶幾個1001你屌晒鬼wor ching

我屌搶1001 無屌內容wor

緊係冇屌啦
人地老母跟足template

匡智仔類比錯誤

反博最終會失敗

成班低質兒童
完全睇唔出我呢個post既深度層次
點做深度廚?

請以200字內做出書面解釋

星期1 又要開早 開始手震腳震了

辣殺

訓啦

聽晚再操過

我會U左你

返沙田 慘絕人寰

博士辣撚殺x40

拎u啦白痴仔

我專業marker比5**

200都未有

死開啦泡狗

我知韓識韓不哈韓

金閃
我叫完個賣家寄到去神洲個倉之後
神洲個網係咪會show個payment比我交錢？

同埋收件人係我神洲個編號2029xxxxxx 就ok?

係
貨到齊按申請打包佢會同你計幾錢

幾時先星期五

咩ID

我要搞搞，好似係個moon令我玩唔到

玩埋哂d垃圾驚

屌你老鼠
玩親gta殺親人都比人開cheat屈
Rockstar係咪死撚左

yes

你自己都有啦

我冇用外掛好耐啦
洗底用緊新steam ac

你玩osu都開外掛啦傻b

無掛仲點玩gta

上g2a買隻gta都係130蚊港紙
我都明點解唔怕比人ban既

屈我mk我忍 屈我泡狗我忍
但屈我osu用外掛就唔得

唔洗屈,本身就係

g2a
仲有無咩抵買

我覺得最抵買係下面呢個網

好多game都係係到買
平過g2a之餘 睇返評論我覺得g2a d code分分鐘入唔到

人地用黑卡買到時比人bam ac就好笑

唔算特別平

Trustpilot個網對insgaming評價都係好高
應該唔會有大問題
而且唔會好似香港d醫生網咁比錢就可以刪負皮

隻csgo ho lun 貴

之前買左一堆bundle 既steam 驚都係冇玩過
仲開個idle唔知咩儲steam卡

玩左幾次我就冇玩

我都後悔買左csgo
開左一次就刪左

weak

門檻極高遊戲

太多狙，成日唔知咩事就死左
我認我廢

睇人玩左咁耐都係睇唔慣cs個陣畫質

細蚊仔驚黎

係
我呢d大人玩開heat project同battlefield

pubg定csgo多外掛

overwatch先係最唔適合觀賞遊戲
但攞左最佳競爭類遊戲第一

cso2

ow我都有買 我寧願打場CSGO都唔會開OW黎玩
隻game比狗屌

冇玩過，睇都覺得好膠

細蚊仔驚黎,一時興起
同每季轉老婆差唔多

Mirror edge有冇人玩過
我覺得幾好玩

爐石已經係間公司既最後希望

我大cy game既sv收佢皮

呢d驚睇可能好玩，但實際自己玩就另一回事

睇過達哥玩

一代睇達哥好好笑
二代睇到訓著

唔好on9啦 小眾game D卡牌聯動又差

上完白金之後都無玩 一D都唔爽

多人down過非滋歐

賺錢呢

ng g
我大cy game球隊都買得起

又打飛機 同飛糕廚話飛糕有gameplay一樣on9

卡牌驚呢隻好j好多⋯⋯

呢啲冇數據既野點同

sick ball

爐石呢d運氣驚
同爛女人一樣
講起就谷氣

咁卡牌game一定講運既

之前我手無課，比課金既人屈到唔想玩

正常

2016年cygames全球app驚營收排行19位
未計佢其他平台既收入
又出得起錢買幾版報紙頭版,歐洲足球隊,開動畫公司又盛

垃圾game

出黎隻揪呀屌你老母

暴雪is shit!

granblue fantasy ho玩
shadowverse is so good

上面個隻肝唔起

天人唔洗肝

大家應該要接受下新事物
當年神父話fgo 140lv jor會play gbf
已經忘記左了...

我想斬王.........
呀博幫下我得唔得

點幫牙
我都未斬到

你丙一定得啦
我真係卡左

如果gbf有雷姆就同我講

一定唔得,有劇本操控
隻王識鎖血架戇鳩

我得扶桑有練
個po d人隻隻都有練又係到扮野話唔夠打

佢係最尾100血突然勁硬
夜戰又成日揀唔中boss打
好弱智

有水瀬,有孖女僕,下年有fate extra 合作

有冇圖

大長今ho see

睇天國的階梯

我會覺得似琥珀同翡翠多啲

好睇？

依位ching好勇武

發國博直真係好on9

你雞仔聲

gbf 有英文同日文語言揀
全劇情有配音,主線人仔有東山有釘宮
無課金都可以玩得起,全驚最強10隻角色都係無課整出黎
300抽補底揀pick up角,每月有3000yen必中ssr
間中會有3000yen任揀角色,月中月底有ssr角機率提高
良心驚黎

你個死乸型夠殭再講多次,信唔信我一針啪撚死你呀拿

冇簡體我唔玩架bor

味: ★★★★ ( 如果去食飯，有呢隻可樂, 可口可樂,百事，我會簡呢隻)
笑撚死
ching ho ball

聽日入黎rc等我屌柒你

用chrome可以谷歌譯做簡體

唔用呢啲mk仔玩意

唔同細蚊仔玩

夠殭就比你電話我,我晚晚提你屙夜尿

300抽先有ssr. 狗都唔玩

資深會員都會有

補底咋,唔係要有300抽先中
300抽太黑仔唔中pickup角都可以換
儲石頭抽換多隻角都底

我vip唔需要有你啲小人物電話

排鳩我地
細蚊仔好小氣

太阻住=歇斯底里既老乸型

咁你呢？

我兩米高型男

即係唔係賣花讚花香,
我覺得每位女士都應該搵返啲好似我咁有條件既男人結婚先啱

你= 海倫凱勒

我=湯告魯斯

你 = 而家既何紅新

安坐家中 月入十萬

一枝穿雲箭，千萬侍奉來相見

不過你地就唔好對我有暇想了,我已經結左婚

發理博士上網同出黎講野簡直兩個人黎

廢青最多係乜？

良心

正正因為戴住面具點樣講自己真野都唔怕比人法國

博士=stand alone complex

受死啦乸型太阻住!!!!

博土 = 宇智波帶土

一腳踢飛你五米

過多幾粒鐘要返工想死

返幾點

6點搭車

moyi我同你講...
如果我依家同你面對面都係咁既樣
斬...唔到王
真係太...可惡了...

仲唔訓
你唔係讀緊書咩

掠奪者又水了一話

我呢幾日已經無應過班fd打機
係谷問我死未
轉個頭見到又斬唔到
即刻連手機都放低唔想郁。真心

無論如何我都想時雨得到幸福
其他無謂既願望已經唔重要了!

你隻時雨做乜鳩

いよいよ、僕たちの出番だね。扶桑、山城、みんな、行こう。必ず全員で、戻るために！

我既王之力呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

on9仔

我暴走一野咬甩左太阻住個頭

我驚我打唔完，又撈唔到對空dd
到時就仆街了。
你覺得應該推完關先定撈先
我唔係好覺得斬到，認真

boku no pico

一個中拳反格返你啦傻hi

我地遲啲冇咩機會再見到
我出年真係要去哈佛教書了

都敏俊

咩撚野事牙你

係呢個時候我都係要講返句
碧藍幻想...好玩...!

臭閪美波,有冇bitdefender total ng sick inch既code買

Bitdefender洗鬼買咩傻撚博士
自己上google search 90days
過期再用第個email拎90days code咪得

唔得架,我買開正版的 傻閪

傻閪博士
個90days key係官方release架

要比錢支持呀仆街

fly me to the moon

棄咗😅
中意玩fun deck，但非主流冇生存空間，辣殺
同爐石一鳩樣

咁我建議你直接係官方買啦

支持買原價啦on9

冇課=成隻game得競技場同大亂鬥

blackfriday特價緊牙

CY最正係im@s

sv有得解卡整新卡砌牌,爐石有冇

官網都係做緊312一年
想再平咪上g2a買囉

有，SV仲大方好多
不過SV卡牌平衡廢好多
SV幾乎每季都廢兩三個職
每季又有一個職你見到就想投降

今季nerf完快王平衡都ok
隻隻主流牌組都差唔多55%勝率

矛fun deck玩，不了
骸骨王、扭蛋姬返返嚟嘅話可以考慮下
見到nerf蛙deck都唔知想點
明明其他deck仲屈

骸骨王依家個版都好多人用

我做唔到呀...牙金!!

等我留意下先

人人都中意祈妹，唔通人人都中意祈妹咩

....

我想jump ar

樓豬幾時痛改前非

改你老母

聽日有冇人一齊食飯
Pm我

開過個post咪當冇數

ok

強大既人會係依家回我

神洲係咪可以送埋上門

塊板的問題

敏感貨物專綫?

普通得啦

送上門收多$25

侍之奉忍村
ha BA da 伊ga la

要唔要幫你地買狗糧

宋仲基平頭都咁靚仔

貼夠未呀
貼你真人出黎好冇

未
貼你老母

博士嚴人寬己
明明平時貼垃圾歌

貼泡仔歌既人有咩資格講

聽得多蘿蔔頭
間中聽下泡迷菜頭都唔錯

美清惡意灌水

應該要置頂+精華貼子+加威望

侍奉部既人夜晚訓覺都會因為諗返以前做過既柒事
一路攬住枕頭叫一路躺著乾踢腳

禾不嬲早訓

系

走了

挽留

玩流

有冇人星期四食飯呀 午餐晚餐糖水都可以

冇

鯇劉

入黎屯門同我食

龍門居等

dinner ok

牙金

Ok

收皮啦直狗

又約炮?

第三代奉影，神父

光宗想約晒侍奉部啲人
巧濫交

點牙

好傷心牙我

OK

點解我甘失敗

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

連你都係串禾
要jump了

玩留

牙博真係吾巧針牙

ho ball

直狗人人得而誅之

又欺0牙直

佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

星期六夜晚北上 人無人裝

熄左呢個好似正常左

lol召集

bronze 5有乜幫到你

唔同rich kid玩

直狗 我今日就收你皮

skullGary?

Nowloadingnowloadingnowloading

yup

睇動畫同睇韓劇冇分別
同意嗎

接受到4月接受唔到韓劇

動畫係藝術，係有靈魂

韓劇每集個成本貴過動畫
作品都係製作人員既血汗

比狗睇

欺0

比你同直葉睇

韓劇不了
睇日劇都好過睇韓劇

好剌耳

兩者唔一定要鬥個你死我活

以前試過為左溝女而睇韓劇
然後我睇左陣就頂唔順，熄左

日劇 動畫我都唔係套套唔棄

車禍、失憶、癌症，不了

韓流成功必有其因，不要盲反
雖則韓劇系垃圾

之前人地話來自星星的你好睇
但我都頂唔順

韓劇最成功一定係大長今

溝女學魔術、星座、塔羅牌依啲仲好啦
識過一個仔仔識依啲好吸引，可惜有女
利申返佢普通樣

來自星星的你其實唔好睇
我都未睇晒
呢套係比c9睇男角
男仔睇呢套其實幾難頂
個女角又唔係好睇

垃圾劇成功因為多垃圾睇

佐治 play？

睇依啲睇仔劇，寧願睇返TIGER & BUNNY

Facebook個Acg-zone......

有咩關係

no

Smile

求奇搭爹扮熟真係好撚嘔心

打機都成日有r team

大陸佬: 是國人嗎?

一聽到就煩
咩打老外 唔好打國人
仲有d驚係得AB team
邊隊勁就係咁轉
搞到每場冇轉既人都有可能比系統balance轉過隊面

佢地打外掛會屌柒對面用外掛 之後再自己熄game 開隻外掛返黎

宜家d外掛已經可以玩完你再搞到你彈game
如果我個陣唔係一心想溫書博ban都難比人ban

掉幾千萬黎洗下先

買個modded account最安全
120lv $500m
新steam acc玩左成年 殺人殺到K/D5都冇比人ban過
200幾蚊港紙仲要包gta online key
抵玩啦

Iherb送到黎了
Dhl真快手

呢隻非洲黑皂幾好用

anyone play aoe2?

嗚呀!!!!!!!!!!!!!!

sweet

我lol轉左做無邊界模式我就玩到
全螢幕模式就玩唔到，真係on99

🍊

黑化

西伯利亞人 凍撚到仆親

凍到射左波

有得射真好

Testing

123

Test

.BB老公

點解改唔到佢個名兩隻色

好噁心

咁高質

至今見到兩個人整到

我個版本睇唔到

m版都睇唔到

改唔到名
唔想做人了
多左個.BB好樣衰牙！！！

幾好呀

G持

其實龍三都幾搞笑 希望大家唔好對佢有偏見

想知用上2ch邊個app好用

Jane Style
Btw宜家改左名叫5ch

Down完搵唔到動漫台

?

1分鐘內有人回我
我退出待奉部

原來大家都係咁珍惜我
好開心

您好 宋慧乔老公,
以下货物已到达神州集运

运单编号: 137281002035
快递公司: 信丰
货物名称: 三文魚6包
到达时间: 2017-11-28 11:59:32

我们为您的货物提供一年的存放期，敬请放心! 如您要集运的货物己全部到达神州集运仓库，您可以前往网站 申请打包。如有任何问题请跟神州集运在线客服联系 或 致电+852 31158678 或 Whatsapp +852 97969818 咨询。

感谢使用神州集运!

話on9仔 on9 豈能算是偏見

個on9仔跟依度邊個架 叫佢出黎同我隻揪啦

美波

三文魚

食蟲

要個轉做女人，你係男人點樣紅色
同.BB前面係英文先會當做網址轉藍色
利申 第2到聽返黎 唔成功唔好屌我

Hi 👋🏿 Ching

我好奇係咪個名係點都冇問題

Thank ching
我開會然響個acc試

見過有人用金秀賢老婆

屌
原來我改左佢個acc兩次了

咁我唔改名啦
幾得意

你好😏

App呀

無咗呢欄嘅，search都search唔到

唔好走牙

Ching 你香港itunes?

我地係侍之奉忍者

無走喎..
長期駐守動物台

join us 侍之奉忍者

唔好教壞人

55，唔想做狗

睇韓劇啦
做人做狗自己揀

日本

入過黎已經係狗

其實有d韓劇歌真係好好聽
我敢講我一po你班侍奉狗一定跪晒係地下喊

韓文好難聽，不了

強如宰治狗也把持不住佢平日寒氣逼人既氣勢

女團個d又真係難聽到仆街既
不過本地歌有唔少都係改韓文原曲
又或者聽下日文同韓文都有既歌
由呢d入手可能會慢慢適應

我其實都唔明點解女團個d垃圾歌都可以有幾億views

又唔係靚
睇akb都冇咁嬲-.-

a gggggggggggggggg

女團=g

入過好多次，做cdrom咁解
見到上面有人改極都改唔到名先幫下佢🙄

he rubbish memeber
no need answer he

信唔信我一針啪撚死你

You xi fung dog 🐕

你唔會死 因為我會保護你！

屌牙www.無變藍色嘅

7

我新世紀梵音戰士
敦煌樂隊出擊！

要.BB

試過
係work的
英文.BB中文

www.bb神隱？

join

出現訊號係藍色 係方丈！

好想睇你失敗多次 改到無得改
個名有www.
柒撚到

www.神隱.BB

同剪完頭髮一個月唔出街一樣一個月唔上連登

柒到盡頭便是

一定要.bb咁撚狗

Buddhangelion 1號機出擊！

好柒個名

柒

柒開有條路

寶貝數量輸入 0 個，然後加入購物車
???

冇野了
54蚊運費

白夜行
在世界中心呼喊愛
一公升
仁醫
白之春 (同時用lolicon必睇X3)

比較深印象都系呢幾套

神癮真係可以睇下
唔係LOLICON既我刀體會到LOLI既偉大

動畫太多未睇
哪有時間追日劇
同埋二次元loli先最拯救人心

全人發展
中港韓日台要均衡發展ok?

選修is歐美劇

訓陣

呢個世界有知識小圈子化趨勢
同人溝通你係個卷就係個卷唔係就唔係一講就知
通才固然重要但係應該㨂d圈子專門發展
最近都開始對韓國多少少了解
但係電視劇呢d尤其需要時間浸真係你睇埋我個分

都好睇過.BB老公

早晨

D三文魚好好味

證明你係狗

Me eatingggggg Genki rather than taaaaaaobaoooo

冇圖

太阻住最愛

點解個post啲正皮會追返上嚟

樓主高汁

用埋funson 負皮咗

大家應該睇下今季牙狼第8集,好耐未睇過咁高汁既打鬥
成集3/4都係打,冇睇前面個啲都可以開黎望下

而家上比利比利睇

極撚正,睇到射左

諗左陣乜撚野係比利比利

暗號黎

字幕組

我意思話牙狼第八集個字幕組

老師

你他媽的?

仲有套甲好型

肉博場面

我冇睇開個系列,淨係睇過呢代
見到啲fans話原本啲騎士變身係要帶件魔法外套,戒指同埋劍先召到套甲
呢集個男主,隻戒指落左落電單車接人,外套又除左,劍都掉埋
同埋話以前就算係摔角選手做演員既一代都係玩劍
呢代勁到徙手初見打低黑暗騎士
好似好有趣咁

大隻呀叔好正

頭先落大家樂買早餐
原來d收銀都會記得我食咩

做乜啲名搞到咁柒
同牙博賭J輸左賠唔起？

佢係咪廿幾歲單身靚女

個收銀係我

啊婆黎

外套係防禦性質，實際需要係戒指同劍

想chok兩節色(失敗)

最強魔戒騎士

摸頂成功

抽唔抽出前一丁

Sarageyo

有一個黃絲狗偷偷負皮

金閃幾時帶我飛

美波尋晚因為改咗.BB老公
一路攬住枕頭叫一路躺著乾踢腳

唔玩股，行情太慢

淨係玩Bitcoin ?

[q uote]
淨係玩Bitcoin ?[/quote]
yes

股神畢比特

聖誕自己去台北玩三日
帶左2000台仔
食咩女好

打飛機都唔得啦二千

飲支假酒都唔止啦

打多左個女字
梳
有咩好食 有冇list

仲以為你會去睇高雄個高捷少女

美波食女無數 叫佢彈幾條過你囉

升完學慢慢睇都得

2000⋯⋯
落club包廂都唔夠

2000冇野食架啦
早午餐唔好食貴野 求9其
每晚走一個夜市算啦
夜市都唔平架

2000台咁少，不如草多陣錢好過啦

但毒輸人唔係得15歲渣咩
自己去記得搞份家長同意書

有冇清一齊玩閃亂

跟神父返深圳食好西

想去Akb

人盡可夫

2000nt即係得5舊水到,點樣洗3日

每日淨係食3餐M記應該得既

滷肉飯食3日未得囉

香港都有得食 不過台灣好似感覺良好d

正 深夜食寧舍香

平平地仲有擴肉飯、牛肉湯麵、陽春麵揀

約見面被拒後於網上羞辱對方 動漫迷遭毆兼逼拍片向「所有女動漫迷道歉」

LIHKG @ Android

😆

比人撚狗
第一次
We do apologize for this.
According to DHL, there's an issue on the scanning of the tracking status. However, the orders are still in transit and the tracking will update. The packages will be delivered accordingly.

第二次
We do apologize for the inconvenience this has caused you.
Please give me few minutes to check this.

Thank you for waiting. Upon checking, we can confirm that your order number 80107544x was never picked up by the shipping courier.
You do not need to worry, I will process a reshipment of your order.

was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up was never picked up

滷肉飯見過最平10台幣碗
人地叫我平過20台唔好食
不過南部食法同北部又唔同
南部成pet野咁

一齊組團去整容好冇

我老婆一定冇整!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個樣成個打爐石比賽嗰個羅傑咁

妹妹

顏射條女簡直係男性沙文主義極致表現

畀條女對住塊面潮吹係咪女性沙文主義

整容不了，唔想整到成個蛇精男咁樣

決定上深圳整容

拎1000蚊上去整

尋晚$34跌到$3，死得人多
利申冇買

邊個負皮我出黎信和隻揪

整容雞
個鼻得個一點
點呼吸牙

55

世紀帝國III
buy ng buy ho
幾鍾意呢D類似VLAN既地圖既gmae

玩2 唔好玩3

特價完左先買係咪戇鳩

利申買左2

3唔好玩
玩2啦 等我下個月搞翻好個上網一齊玩

有人我問剛接觸幣圈要看什麼書學習，現在給出參考，建議大家可以看看
第一階段：
《比特幣基礎知識》《區塊鏈投資的秘密》《精通區塊鏈》《拜佔庭共識算法》《區塊鏈革命》《nodejs開發加密貨幣》《區塊鏈與新經濟》《the age of cryptocurrency》《隔離驗證和硬件錢包》《數字巨鏈》等；

第二階段：
《莫生氣》《金剛經》《般若波羅蜜多心經》《道德經》《莊子》《聖經》《黃帝內經》《思想政治》《論持久戰》；

第三階段：
《心臟病的預防與治癒》《高血壓降壓寶典》《抑鬱症與狂躁症心理療法》《強迫症的自我恢復》《精神病症狀學》《藥王神篇》《辨證施治》；

第四階段：
《活著》

買左驚未牙食屎狗
打到lol 打唔到aoe

世紀帝國2 係online
係咪就算冇朋友都搵到人玩

??

係，有個大廳比人開場
仲有單人

Steam
Age of empires I hd ?

邊隻版先係
咁多隻2既

上返steam先

Yes 仲有幾隻dlc 係新族

不支援 繁體中文?

工作坊有繁中mod

過左特價先黎買既

佢弱智

明眼人成日搶光環可恥

動物台25

he on9 son

我は樓豬の肛門を屌爆したいのだ

樓豬を想斬撚死です

樓豬は經常on9 Postを開です

樓豬は仆街含家橙だよ

樓豬のon9仔は經常に我の高質回覆を負皮しちゃう

我冇負皮囉

Pop team epic.jpg

韓文仲背緊d音

日文唔想再學
死仆街比個pass我

點解我speaking講得貢好刀系得pass

諗起就嬲

八婆

肯定係speaking將我由A拉落B

人生污點
就好似神隱英文明明係5實力

你樣衰

屌你老母你講多次我一針啪撚死你

想睇

學日文都on9
我寧願英文勁d

我寧願學日文

比我揀多次我中學一定唔會on99咁走去讀日文

咁你個陣又學

收聲啦中學雞

Drop左accounting

踢飛你5米

聽日16

細蚊仔先唔學英文

真心唔講笑
宜家見到日文都有d噁心

大個仔了,我唔會同你講生日快樂

都係要

早知讀好書
英文就唔會得3

牙博生日快樂
黃敦倫生日快樂

牙bob發夢話我聽佢姓林

咩啊
16歲邊間野比你checkin唔洗同意書

社蓄嬲嬲豬

英文慢慢就會好
中學個陣好撚憎英文
而家反而覺得有趣

訓M記

收啦

2000台仔點撚樣住三日再食三日呀

屌
原來仲要唔計住

得果雞碎咁多就算數啦

Acct睇岩唔岩channel，我d fd覺得難同悶
但我覺得好好玩

草多陣錢去好過啦

有免費機票
此時不攻更待何時

買十香要錢錢 買惠惠bbg又要錢錢
不如我去企街

返part time
你星期六日做m記未得囉

原來係搞笑post黎

啪撚埋你

係

3p

唔去台灣了
法國張passport 過左期成五年

哪个sb說500元去台灣這鄉下地方

去澳門食G
酒店G不錯唷！

待狗五毛List
1. Moyi

你聽日之後搞個有效期係10年架啦
搞都好快姐
聖誕前一定得

4-6week

跨年心思思想去韓國

Faker=韓星

想知faker 出名啲定宇宙大爆炸出名啲

10個工作天⋯⋯
咩4-6weeks

張張證都過期
唔止一張
窮JJ未去過旅行

細蚊仔先會想去泡國

16歲身份證都會過期 ？

10個工作天唔係要有理由先申請到咩

屋企人去左泡國買左幾皮野人蔘產品,想知佢係咪中左伏

由佢啦 出年再去

大人緊係去火雞國再坐的士出城搵isis

圖

想john
但係我細蚊仔

有好緊急理由就2-3天
正常10個工作天內就拎到
Google啦負
小朋友

月入十萬都要返學

撚係我負
牙bob黎

打多左字

小 同個 負 字 都係 弓金

打速成= 細蚊仔

手寫=廢老

我用開手寫板

筆劃撚先係叫識中文字

第一次認同你

兩件叛期既少年

其實我係細蚊仔

毒輸人其實一直都撚緊我地
由頭到尾都吹水

突然同博士一樣好憎美波
美波真係好戇鳩

系。。。

Hi

禾都唔識英文

見到鬼會口啞啞

見工口啞啞

有冇手足可以錄定d 下個街口有落 比我

天草

再屈牙屌你

Pizza box幾抵食
比起hut
第一次叫

你好韓國妹

Many MK son

閃閃可唔可以帶我去玩

大家都是廢青

D最新post好多待奉狗留言

開名ok?

上進養狗

好揀唔揀居然揀韓妹

日本同韓國 大家都整容
我覺得韓國人整得靚d啦

宮崎駿的新作<你想活出怎樣的人生>（暫譯，君たちはどう生きる)

我咁睇
語言限制思想

點解咁多人個名有.BB？

佢地想改兩節色名,改唔到

好柒呀

我一向都有Bb
依家前後調下啫

神隱bb好聽過bb神隱

上水

hi

Hi
好撚累呀依排

留名測試

hahahahahahaah

diu bob

成班傻閪

你地同神父底線括號一樣柒

眾人皆醉我獨醒

你地有冇兩節色會然既link,幫你地查下

rem.bb豬

撥個輪問下連狗未得囉

你個名係成功左,要app版先睇到

係點整？

英文.英文中文 性別要女

咩事

冇事 退下

我個名比人搶左

永遠做妹控閃

Sis.bb金閃閃

Miura Azusa 正

高質

😄

會唔會有人記得毒撚生日日期

剩係記得有sb張身分證expired jor

溫dse鳥

雙宋泥左香港
唔知係咪出席mama頒獎禮

IQ題
香港樂壇邊個姓宋

提示
鐘意睇波既

宋禮勤

錯 不過思路接近

hitman good play?

No

美波弱智 特價完先黎搵驚

佢係叫做有錢就是任性

呢排先留意有咩驚玩

幾易明

wrong post

有冇手足一齊集體舉報田所惠洗版

想收佢皮

收埋你

你驚唔驚比人bam

唔驚,我大把ac可以開

該出動了

條友成日開呢啲post
搞到我見到出面啲人當動物台啲死毒撚個個都講係雞係公廁
明明得1條友講

咁多人mon呢個on9post

第三代井仔

睇嚟我地侍之奉忍村要出動了
@方純

入黎睇下

我已經當u係待奉狗了

探下精神病人

下忍

待影呢

鳴仔都係下忍

唔好做火影撚ok?

你木葉演

咁做乜好

我海軍提督

我扑柒左條友
而家解扑 report佢先

我做大響好了

你少校

me port咗佢成個月了 見佢reply即刻report

你持鈴生

個b藍航線咁多拉登仔玩嘅？

毒撚先玩萌驚

返去report佢
搭車歸家

台灣,香港,日本都好多人玩
張期appstore頭幾位

收聲啦

我地艦女人,係hardcore擬真海戰驚黎

明明艦c鬥智( )同有心整event(屎)咁多

我地wows隻揪

呢句真
充分體驗到有實力之餘，重要有運

我lv3

踩睇動畫既人可以有1萬個理由
睇cc台就知有人真心覺得自己唔睇動畫會有優越感

係...
acg撚就係要比人標籤

呢d未on9囉

未了解清楚就作出批評顯得自己無知

唔好話cc台牙
香港人多數就是咁樣,茅計

我只幫自己人

禾刀系

每次啲女女想上我屋企扑野個陣,
一上到黎見到我咁多膠人,就搵借口走佬
係班小圈子入面唱鳩我係變態靚仔黎
只此之後我就冇帶過人返屋企

份工閪撚到震

返緊咩牙

去時鐘啦清

得80蚊點夠開房

廁所gathering

完全無人帶

oppa

3個主持都高王祖籃一個頭

但唔夠佢有錢

男既可能係
女既主持真係唔知

莫文蔚好老土

女係who，無睇

泡菜人
我都唔識

咁應該都唔夠牙藍
牙藍上大陸被受重用

咁唔g了

3個主持都韓國人黎
個獎都係頒比韓國人多

亞博飛最平都要900蚊
比狗去啦

睇live啦

mo people buy aoe2

睇緊
viu同youtube都live緊
10個人有9個都唔識

"2017 Mnet Asian Music Awa..." 由於 Hallyu Buzz 提出版權聲明，因此不能再使用此影片。

dklm

viu搞咩Live啊
多人到個網都error

過左特價先買咩

玩開心ver

ds3回水
....

特價緊個陣都講左啦
神父之前成日話玩...

大長今都變老了

韓國王祖藍

終於走得，可以享受happy Friday

wfc
毒撚唔係不嬲都自己圍爐?
洗咩理出面班傻仔

你知唔知點解你係毒撚

駁唔到

[片］鬼佬勇闖廟街兜搭企街

LIHKG @ Android

因為我連搵人圍爐都做唔到

見到神父既身影

冇人記得我

u炒bitcoin炒到幾層樓首期

有錢就咩都得

毒輸人仲有17分鐘就過完生日鳥

祈妹今日生日

快快手手推post,今次我想拎1001

入黎搭嗲咪ok

千祈唔好又俾樓豬個on9仔搶到

我地有好多客藉嘉賓

侍奉部冇嘢多 就係垃圾最多

1.直

鬼唔知侍奉部垃圾多

好似我咁高汁既會員係好難得

風になりたい

上進養先最高質，好想識佢

咁你未去識囉

有骨

氣

右要做狗

iphone 無限黑屏轉圈圈
dklm

梨系

生日快樂

有冇人一齊推post,我想快d 拎1001
晏d就唔得閒上水

幫下你啦

垃圾樓豬

垃圾樓豬x2

var p=1
Print.垃圾樓豬x(p)
If p < 1000
P=p+1

Else
P=P
End

全部都食屎狗

仆街！

含家橙

Ds3回水！

面字喬我老公

垃圾標題

垃圾內容

推到佢仆街

屌
Ebank acc被鎖

你推住先-.-

好

又話要諗個高汁標題，結果

做咩比人鎖

玩多陣就識玩架啦

睇唔明

我趁而家諗起用咩標題好過

屌凍到唔想落床

reset 完iphone
hsbc個youch id廢左

下，咁有冇辦法解決

loop黎
好似係

勁

打去hsbc冇人聽
可能星期1要落去搞....

跟template-,-

咁你急唔急用先

利申ict5

我it白痴
但好過神父少少

唔急都會不安

神父佢major cs minor civil

而家先知

聽左10分鐘歌都冇人聽

咁都冇計

係
成日扮SB

邊首

撚我地

去p網搵定圖先

推啊

再推

繼續推

差唔多到終點

最後衝刺

今次仲唔係我1001